[幫人問] GF340填漏工作經驗

到收到offer時先醒起GF340填漏份為期1日嘅臨時工（有工作證明，有公司報稅張紙），如果依家先嚟講，會唔會冇咗個offer？

wfc

on9問題

等下年啦
機會係留俾有凖備嘅人

Sure

下 會犯法㗎 建議去自首喇 好似都係守下行為

下，實查到嫁喎，人地政府做野禁個制就知你何年何日去過邊做過乜，rip

呢個情況要去要去民政署宣誓先架
盡快去左先

虛假陳述

Wfc